[$8,000] 以下邊個騙案仲未破產

A. 一國兩制
B. 功能組別
C. 民主回歸
D. 平反六四

————————-
召喚簽名+ retweet 師

[行動Po] 手足整左網站- $ 2秒 $簽哂所有聯署！一齊簽！

Twitter十級大火！美國英國聯合國歐盟澳洲加拿大意大利台灣國際高度關注李柱銘被捕！